［國際文宣戰］Be Water 墨爾本站 - 全球香港人一齊幫幫手

Be Water: Hong Kong vs China 墨爾本研討會
已經confirm 場地啦！

主講: 何韻詩, 巴丟草
嘉賓講者: Clive Hamilton 澳洲查爾斯史都華大學哲學教授 （著作《無聲侵略》，講述中共滲透下，對澳洲本土的影響。）
主持: Louisa Lim 墨爾本大學高級講師 語言: 英語

日期：4/9/2019 7pm (下星期三)
地點：Melbourne City Conference Centre
333 Swanston st, Melbourne (state library 對面，教堂隔離）
售票詳情：
眾籌（仲未達標啊😭）

由16/8 至19/8，有來自各城市的澳洲香港人自發舉行聲援香港的集會。當中包括雪梨，墨爾本，柏斯，阿徳萊徳，布里斯班。而所有集會均有得到警方的許可。可惜的是，這三天各城的合法集會都受到大量以中國留學生為首的人士以不同方式滋擾。揮動國旗，大聲唱國歌以覆蓋集會參與者聲音，挑釁，拍近照，言語恐嚇記者及參與者。還有每日都收到在澳洲有香港學生被恐嚇被跟蹤被起底及人身安全受到影響的消息，這事令澳洲各界的朋友都感到人神共憤。

適逢何韻詩這週末在悉尼，墨爾本香港人借此機會邀請她順路過來進行民間外交活動，和中國異見漫畫家 巴丟草 Badiucao 一同舉行關於「藝術與抗爭」的講座，希望爭取澳洲社會對香港的支持。只有2星期的籌備時間，深知找場地的困難，除了因為時間短，有好多場地因無法在短時間內協調，以題材敏感，保安理由拒絕我們。同時，係整理呢個活動資料時，重新回望過去兩個月發生的事，真係心好累。
雖然喺海外唔使驚催淚彈（最多都係比小粉紅掉雞蛋），但一路伸延嘅白色恐怖其實更恐怖。

搵場地的事亦令我地上咗澳洲報紙:

澳洲不只是一個多元社會，也是一個屬於多個受中共迫害的民族之家。繼8964的國家悲劇發生後，受中共暴政所迫害的不只是中國人，還有香港人、宗教社區、人權律師、西藏民族和維吾爾族等。近日因反送中一事，全世界的不同多元社區都有發起聲援香港人的運動，除了希望國際社會能積極關注中國和香港的人權問題，也希望大家能夠關注中共對各國的干預與滲透。

墨爾本係第一站，希望有更多海外手足加入各式各樣既海外文宣戰，以不同嘅力量支援香港。

活動結束後我們將扣除一切開支，把經費餘款全數撥捐予「 612人道主義救濟基金」
仲有7日，唔講太多，我返出去做嘢先~zz

#五大訴求缺一不可
#聲援香港永不缺席

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

tui ah

何韻詩x巴丟草 Be Water:Hong Kong vs China Melbourne seminar
門票已全部售罄。買不到門票的，也不用擔心。今晚我們會在墨墨講專頁直播講座，大家雖然未能到現場參與，亦可以睇到足本直播。
9月4日 7pm - 8:30pm Melbourne Time
墨墨講專頁：